★ 字節跳動 有否違反«證券及期貨條例» 第 103 條？

簽完 sponsor engagement letter 之後搵人播料俾傳媒，算唔算構成 廣告、邀請及文件

103. 在某些情況下 發出 關於投資的 廣告 、 邀請 或 文件 的罪行

(1) 除第(2)、(3)及(5)至(9)款另有規定外，任何人在香港或其他地方 發出 任何 廣告 、 邀請 或 文件 ，或為在香港或其他地方 發出 而 管有 任何 廣告 、 邀請 或 文件 ，而他知道該 廣告 、 邀請 或 文件 (視屬何情況而定)屬或載有請 公眾 作出以下作為的 邀請 的，即屬犯罪 ——
(a) 訂立或要約訂立 ——
(i) 旨在取得、處置、認購或包銷 證券 的 協議 ；或
(ii) 受規管投資協議 ，或旨在取得、處置、認購或包銷任何其他 結構性產品 的 協議 ；或 (由 2011年第8號第3條 代替)
(b) 取得或要約取得 集體投資計劃 的 權益 ，或參與或要約參與 集體投資計劃 ，
但如該項 發出 獲 證監會 根據 第105(1)條 認可，則屬例外。

香港仲有法治？

so what, 中国公司有特權

攬炒巴會唔會 send email 俾證監 / 聯交所

你pm 佢

連登有 pm